<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>TRISA-Entwicklerdokumentation on TRISA Dokumentation</title><link>https://trisa.dev/de/index.html</link><description>Recent content in TRISA-Entwicklerdokumentation on TRISA Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Fri, 17 Jun 2022 16:53:39 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://trisa.dev/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Integrationsübersicht</title><link>https://trisa.dev/de/getting-started/index.html</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 01:35:35 -0400</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/getting-started/index.html</guid><description>Übersicht über die TRISA-Integration Registrierung bei einem TRISA-Verzeichnisdienst Implementierung des TRISA-Netzwerkprotokolls Implementierung des TRISA-Gesundheitsprotokoll VASP-Verzeichnisdienst-Registrierung Überblick über die Registrierung Bevor Sie das TRISA-Protokoll in Ihre VASP-Software integrieren können, müssen Sie sich bei einem TRISA Directory Service (DS) registrieren. Der TRISA-Verzeichnisdienst stellt den öffentlichen Schlüssel und die TRISA-Verbindungsinformationen für registrierte VASPs zur Verfügung.
Sobald Sie sich beim TRISA DS registriert haben, erhalten Sie ein KYV-Zertifikat. Der öffentliche Schlüssel im KYV-Zertifikat wird anderen VASPs über den TRISA DS zur Verfügung gestellt.</description></item><item><title>Joining TRISA</title><link>https://trisa.dev/de/joining-trisa/index.html</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 09:15:46 -0400</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/joining-trisa/index.html</guid><description>This portion of the documentation describes how to become a TRISA member so that you can receive Identity Certificates and use them to perform secure information transfers with other VASPs.
To join the TRISA network, you must register with the TRISA Global Directory Service (GDS).
The mechanics of registration include two important workflows:
A KYV review process to ensure the network maintains trusted membership Certificate issuance for mTLS authentication in the network Next, learn more about the process of registration.</description></item><item><title>Das TRISA TestNet</title><link>https://trisa.dev/de/testing/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:20:10 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/testing/index.html</guid><description>Das TRISA TestNet wurde eingerichtet, um eine Demonstration des TRISA Peer-to-Peer-Protokolls zu ermöglichen, &amp;ldquo;Roboter-VASP&amp;rdquo;-Dienste zur Erleichterung der TRISA-Integration zu beherbergen und den primären TRISA-Verzeichnisdienst zu betreiben, der den Austausch öffentlicher Schlüssel und die Ermittlung von Peers erleichtert.
Das TRISA TestNet besteht aus den folgenden Diensten:
TRISA Directory Service - eine Benutzeroberfläche, um den TRISA Global Directory Service zu erkunden und sich als TRISA-Mitglied zu registrieren TestNet Demo - eine Demoseite, die TRISA-Interaktionen zwischen &amp;ldquo;Roboter&amp;rdquo;-VASPs zeigt, die im TestNet laufen Das TestNet beherbergt auch drei Roboter-VASPs oder rVASPs, die als Annehmlichkeit für TRISA-Mitglieder implementiert wurden, um ihre TRISA-Dienste zu integrieren.</description></item><item><title>Der Directory Service</title><link>https://trisa.dev/de/gds/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:21:42 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/gds/index.html</guid><description>Der Global TRISA Directory Service (GDS) erleichtert den Peer-to-Peer-Austausch zwischen TRISA-Mitgliedern wie folgt:
Durch Bereitstellung von Suchdiensten zum Auffinden von TRISA-Endpunkten Ausstellung von mTLS-Zertifikaten zur Überprüfung des Austauschs Durch die Bereitstellung von Zertifikats- und KYC-Informationen zur Verifizierung Die Interaktion mit einem Verzeichnisdienst wird durch das TRISA-Protokoll festgelegt. Derzeit hostet die TRISA-Organisation den GDS im Namen des TRISA-Netzes. Diese Dokumentation beschreibt die TRISA-Implementierung des Verzeichnisdienstes und die TRISA-spezifischen Interaktionen mit ihm.</description></item><item><title>Referenz</title><link>https://trisa.dev/de/reference/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 15:59:09 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/reference/index.html</guid><description>Bleiben Sie dran!</description></item></channel></rss>