<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Startseite on TRISA Dokumentation</title><link>https://trisa.dev/de/</link><description>Recent content in Startseite on TRISA Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Thu, 24 Dec 2020 07:58:37 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://trisa.dev/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Integrationsübersicht</title><link>https://trisa.dev/de/getting-started/</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 01:35:35 -0400</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/getting-started/</guid><description>Übersicht über die TRISA-Integration Registrierung bei einem TRISA-Verzeichnisdienst Implementierung des TRISA-Netzwerkprotokolls Implementierung des TRISA-Gesundheitsprotokoll VASP-Verzeichnisdienst-Registrierung Überblick über die Registrierung Bevor Sie das TRISA-Protokoll in Ihre VASP-Software integrieren können, müssen Sie sich bei einem TRISA Directory Service (DS) registrieren. Der TRISA-Verzeichnisdienst stellt den öffentlichen Schlüssel und die TRISA-Verbindungsinformationen für registrierte VASPs zur Verfügung.
Sobald Sie sich beim TRISA DS registriert haben, erhalten Sie ein KYV-Zertifikat. Der öffentliche Schlüssel im KYV-Zertifikat wird anderen VASPs über den TRISA DS zur Verfügung gestellt.</description></item><item><title>Das TRISA TestNet</title><link>https://trisa.dev/de/testnet/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:20:10 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/testnet/</guid><description>Das TRISA TestNet wurde eingerichtet, um eine Demonstration des TRISA Peer-to-Peer-Protokolls zu ermöglichen, &amp;ldquo;Roboter-VASP&amp;rdquo;-Dienste zur Erleichterung der TRISA-Integration zu beherbergen und den primären TRISA-Verzeichnisdienst zu betreiben, der den Austausch öffentlicher Schlüssel und die Ermittlung von Peers erleichtert.
Das TRISA TestNet besteht aus den folgenden Diensten:
TRISA Directory Service - eine Benutzeroberfläche, um den TRISA Global Directory Service zu erkunden und sich als TRISA-Mitglied zu registrieren TestNet Demo - eine Demoseite, die TRISA-Interaktionen zwischen &amp;ldquo;Roboter&amp;rdquo;-VASPs zeigt, die im TestNet laufen Das TestNet beherbergt auch drei Roboter-VASPs oder rVASPs, die als Annehmlichkeit für TRISA-Mitglieder implementiert wurden, um ihre TRISA-Dienste zu integrieren.</description></item><item><title>Der Directory Service</title><link>https://trisa.dev/de/gds/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:21:42 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/gds/</guid><description>Der Global TRISA Directory Service (GDS) erleichtert den Peer-to-Peer-Austausch zwischen TRISA-Mitgliedern wie folgt:
Durch Bereitstellung von Suchdiensten zum Auffinden von TRISA-Endpunkten Ausstellung von mTLS-Zertifikaten zur Überprüfung des Austauschs Durch die Bereitstellung von Zertifikats- und KYC-Informationen zur Verifizierung Die Interaktion mit einem Verzeichnisdienst wird durch das TRISA-Protokoll festgelegt. Derzeit hostet die TRISA-Organisation den GDS im Namen des TRISA-Netzes. Diese Dokumentation beschreibt die TRISA-Implementierung des Verzeichnisdienstes und die TRISA-spezifischen Interaktionen mit ihm.</description></item><item><title>Beitragender</title><link>https://trisa.dev/de/contributing/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:34:06 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/contributing/</guid><description>TRISA ist ein Open-Source-Projekt und freut sich über Beiträge!
Wenn Sie ein Entwickler sind, dessen Organisation das TRISA-Protokoll verwendet (oder plant, es zu übernehmen), ist dieser Abschnitt für Sie!
Navigieren im Repository Dieses Repository enthält eine gRPC-Implementierung des TRISA-Protokolls, wie im Whitepaper beschrieben, das protocol buffers und Golang nutzt.
Der Ordner proto enthält die wichtigsten RPC-Definitionen, einschließlich:
die Nachrichtendefinitionen des interVASP Messaging Standard (IVMS), die als Grundlage dafür dienen, wie zwei VASP-Peers gemeinsam Entitäten beschreiben sollten, die an kryptografischen Übertragungen beteiligt sind, einschließlich Namen, Standorte und Regierungskennungen.</description></item><item><title>Referenz</title><link>https://trisa.dev/de/reference/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 15:59:09 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/reference/</guid><description>Bleiben Sie dran!</description></item></channel></rss>