<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Referenz on TRISA Dokumentation</title><link>https://trisa.dev/de/reference/index.html</link><description>Recent content in Referenz on TRISA Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Fri, 08 Oct 2021 16:30:22 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://trisa.dev/de/reference/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>FAQ</title><link>https://trisa.dev/de/reference/faq/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 15:59:09 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/reference/faq/index.html</guid><description>Bleiben Sie dran!</description></item><item><title>Glossar</title><link>https://trisa.dev/de/reference/glossary/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 15:59:09 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/reference/glossary/index.html</guid><description>Urheber: Der Initiator einer Blockchain-Transaktion und damit auch der Initiator einer TRISA-Überweisung. Der &amp;ldquo;Urheber&amp;rdquo; kann sich auf den auslösenden VASP, den auslösenden Kunden des VASPs oder auf beide beziehen.
Begünstigter: Der Empfänger einer Blockchain-Transaktion und somit auch der Empfänger einer TRISA-Überweisung. Der &amp;ldquo;Begünstigte&amp;rdquo; kann sich auf die begünstigte VASP, den begünstigten Kunden des VASPs oder auf beide beziehen.
Lokale vs. entfernte VASP: Ein Verweis auf die Quelle des Peer-to-Peer-Verkehrs in einem Informationsaustausch.</description></item><item><title>Lizenz</title><link>https://trisa.dev/de/reference/license/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:34:06 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/reference/license/index.html</guid><description>Die MIT-Lizenz
Urheberrecht (c) 2021 TRISA https://trisa.io
Hiermit wird jeder Person, die eine Kopie dieser Software und der zugehörigen Dokumentationsdateien (die &amp;ldquo;Software&amp;rdquo;) erwirbt, kostenlos die Erlaubnis erteilt, uneingeschränkt mit der Software zu handeln, einschließlich und ohne Einschränkung der Rechte, Kopien der Software zu verwenden, zu kopieren, zu modifizieren, zusammenzuführen, zu veröffentlichen, zu vertreiben, zu unterlizenzieren und/oder zu verkaufen, und Personen, denen die Software zur Verfügung gestellt wird, dies unter den folgenden Bedingungen zu gestatten:</description></item></channel></rss>