<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Documentation du Développeur TRISA on Documentation de TRISA</title><link>https://trisa.dev/fr/index.html</link><description>Recent content in Documentation du Développeur TRISA on Documentation de TRISA</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Fri, 17 Jun 2022 16:53:39 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://trisa.dev/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>L'intégration</title><link>https://trisa.dev/fr/getting-started/index.html</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 01:35:35 -0400</pubDate><guid>https://trisa.dev/fr/getting-started/index.html</guid><description>Aperçu de l&amp;rsquo;intégration TRISA S&amp;rsquo;inscrire auprès d&amp;rsquo;un service d&amp;rsquo;annuaire TRISA Mettre en œuvre le protocole Réseau TRISA Mettre en œuvre le protocole de Santé TRISA Enregistrement du service d&amp;rsquo;annuaire VASP (Fournisseur de Services d&amp;rsquo;Actifs Virtuels) Présentation de l&amp;rsquo;enregistrement Avant de pouvoir intégrer le protocole TRISA dans votre logiciel VASP, vous devez vous faire enregistrer dans un service d&amp;rsquo;annuaire TRISA (DS). Le DS TRISA fournit la clé publique ainsi que les informations de connexion aux pairs TRISA à distants pour les VASP enregistrés.</description></item><item><title>Joining TRISA</title><link>https://trisa.dev/fr/joining-trisa/index.html</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 09:15:46 -0400</pubDate><guid>https://trisa.dev/fr/joining-trisa/index.html</guid><description>This portion of the documentation describes how to become a TRISA member so that you can receive Identity Certificates and use them to perform secure information transfers with other VASPs.
To join the TRISA network, you must register with the TRISA Global Directory Service (GDS).
The mechanics of registration include two important workflows:
A KYV review process to ensure the network maintains trusted membership Certificate issuance for mTLS authentication in the network Next, learn more about the process of registration.</description></item><item><title>Le TestNet</title><link>https://trisa.dev/fr/testing/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:20:10 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/fr/testing/index.html</guid><description>Le TestNet TRISA a été mis en place pour fournir une démonstration du protocole TRISA P2P, héberger des services &amp;ldquo;robot VASP&amp;rdquo; pour faciliter l&amp;rsquo;intégration de TRISA, et est l&amp;rsquo;emplacement du principal service d&amp;rsquo;annuaire TRISA qui facilite l&amp;rsquo;échange de clés publiques et la découverte de pairs.
Le TestNet TRISA est composé des services suivants :
TRISA Directory Service - une interface utilisateur permettant d&amp;rsquo;explorer le service d&amp;rsquo;annuaire global TRISA et de se faire enregistrer pour devenir membre de TRISA TestNet Demo - un site de démonstration des interactions TRISA entre les VASP &amp;ldquo;robots&amp;rdquo; qui fonctionnent dans le TestNet.</description></item><item><title>Le Directory Service</title><link>https://trisa.dev/fr/gds/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 11:21:42 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/fr/gds/index.html</guid><description>Le Service d&amp;rsquo;Annuaire Mondial TRISA (Global TRISA Directory Service - GDS) facilite les échanges point à point entre les membres de TRISA comme suit :
en fournissant des services de découverte pour trouver les terminaux TRISA en émettant des certificats mTLS pour vérifier les échanges en fournissant des certificats et des informations de connaissance client (Know Your Customer – KYC) pour la vérification. Les interactions avec un service d&amp;rsquo;annuaire sont spécifiées par le protocole TRISA.</description></item><item><title>Référence</title><link>https://trisa.dev/fr/reference/index.html</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 15:59:09 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/fr/reference/index.html</guid><description>Restez à l’écoute !</description></item></channel></rss>