<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Der Directory Service on TRISA Dokumentation</title><link>https://trisa.dev/de/gds/</link><description>Recent content in Der Directory Service on TRISA Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 14 Jun 2021 11:21:42 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://trisa.dev/de/gds/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Registrieren</title><link>https://trisa.dev/de/gds/registration/</link><pubDate>Thu, 22 Jul 2021 09:21:59 -0400</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/gds/registration/</guid><description>Um den TRISA- oder TestNet-Netzwerken beizutreten, müssen Sie sich beim TRISA Global Directory Service (GDS) oder bei einem der gerichtsspezifischen Verzeichnisdienste registrieren. Die Registrierung beim Verzeichnisdienst umfasst zwei Arbeitsabläufe:
Ein KYV-Überprüfungsprozess, um sicherzustellen, dass das Netzwerk eine vertrauenswürdige Mitgliedschaft aufrechterhält Ausstellung von Zertifikaten für die mTLS-Authentifizierung im Netzwerk Demnächst: weitere Details zum Registrierungsformular, zur E-Mail-Verifizierung und zum Überprüfungsprozess.
Ausstellung von Zertifikaten Derzeit gibt es zwei Mechanismen, um mTLS-Zertifikate vom GDS zu erhalten, wenn Ihre Registrierung überprüft und genehmigt wurde.</description></item><item><title>Sectigo</title><link>https://trisa.dev/de/gds/sectigo/</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 07:58:37 -0500</pubDate><guid>https://trisa.dev/de/gds/sectigo/</guid><description>Der TRISA-Verzeichnisdienst stellt Zertifikate mit der Sectigo-Zertifizierungsstelle über sein IoT-Portal aus. Da der Verzeichnisdienst öffentliches Schlüsselmaterial sammeln muss, um einen ersten vertrauenswürdigen Handshake für mTLS zu ermöglichen, verwendet er die Sectigo IoT Manager API als Teil des VASP-Registrierungs- und Verifizierungsprozesses. Das Paket github.com/trisacrypto/directory/pkg/sectigo ist eine Go-Bibliothek für die Interaktion mit der API und implementiert die vom Verzeichnisdienst benötigten Endpunkte und Methoden. Das TestNet bietet auch ein Kommandozeilenprogramm für die Interaktion mit der API zu Verwaltungs- und Debuggingzwecken.</description></item></channel></rss>